係咁講空城計唔好中計班人係咪無讀過書

明明空城計係蜀國唔夠守兵直接城門半開
令對方疑有伏兵

小心空城計姐係叫我地要衝唔好比港共fake呀？

唔記得唔好亂引用啦

衝唔衝現場人士自己決定
但d 三毛話空城計衝左就中伏
減番佢人工啦

衰狗負皮我

推呢個